[VIUTV][99台]太平紋身店 1月18日 2130-2230(2)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

無人開

slow

終於有人開

想寫個地下世界觀
好心就整個有D霸氣既印

你近來稱得上情感穩定嗎

連2都冇人想開

thanks 樓主

冇人開

睇呢套時間過得好慢

牙科同做亞洲早晨個tone 無分別

冇人開po

著Wtaps

剪髮條女有d似馬蹄露

等娜姐

《我迷失在.＊ 這場﹍×°太平街遊戲°°°×．﹏\》

viu啲劇節奏開頭係慢好多

雪芳說謊 我屌你老母

應該會好似地產仔咁爛 有條好橋都唔識用

點啊
西部牛仔bgm

一般
難得我説服全家坐定追新劇，生性啦

牙Thor最後一節會唔會打破第四道牆同我哋講，欲知後事如何，贈你六個字，我哋下集再見

NANA

成條街嘅人似有精神病
自己ff江湖兒女

娜姐

叫天爺 應該整個雲

Helen正到

希望介紹完人物會好啲

呢套慢d定調查男女慢d

你咩事？

屌你咁耐都冇人開 post

娜姐！！！！！！！

歡迎申請入院

周秀娜 好有型

就訓著

如果唔係viutv 我應該已經熄左電視

如果普通人唔入得太平街
咁佢哋d鋪頭比咩人幫襯？

調查啦當然

Nana好靚

娜姐終於出場

好似shuttle Island 咁
其實Nana係therapist

大奶奶呢

人間繼續有人

對波真係細撚左勁多

係啲狗唔界入呀

唔準咁話HELEN

啲名好中二病
子彈 queen fooddragon 白玫 咩龍吐珠

應該入得？
啲遊客識條鐵

想賺時間?
ViuTv幫到你

又啱喎

而家先半個鐘

為勢所逼重情重義既江湖兒女

似做傳銷咁
有晒崗位

比時間交代下角色

講到功夫咁各懷絕技

我哋真係好俾面

點解個個都有紋身

屌你格硬到

咁快爆post

lm

🥱

想點.......扮chok.

七伯條龍吐珠

（白卡持有人）

佢話同城寨一樣
咁應該唔係唔入得

心諗做乜鳩

MK仔黎講牙科都算地踎

我諗左好耐
應該係唔好入黎搞事 街人可以入

有情有義嘅遊客

把炮

叫同行兒女好過啦

女紋身師 poker face
我諗起Ar Gi

沙田me

咁間紋身店咪冇生意

好型咁

YUU行到
都好似白卡仔

拆左彈

Yuu行都行到白痴仔咁

Jm9

一字排開jm9

仲要西部牛仔bgm

點呀
一字形排開

喂佢一字排開隻場境仲多過cctvb啲膠劇

油麻they

一字排開做乜

唔比娜姐做生意 大家都紋到滿晒

柒左

係咪我問題 我仲未睇到套劇嘅主題係咩

yuu真係唔掂

白卡街

一集要有幾多幕呢d幾條友並排行

咁就唔太平

唔好咁啦

外人入唔到去
咁佢地點做生意

陸駿光同吳綺莉好唔襯...

節奏慢到

企到五星戰隊咁

古惑仔之中二病發作

兩倍速啦
一啲都唔型呀

登櫈～我係food dragon

yuu

周秀娜你今次仲唔死?

d對白真係好老土

無生意都唔緊要，條街自己地頭，租都唔撚洗交

搞唔掂 成班白卡企街咁

踩咗蕃茄汁

啲人唔聽書又喺度問

Helen 好正

動機係乜野?

眼高手低啊
明明每個分鏡都可以拍得型好多
點解要拍到CCTVB咁

你既動機係咩？

吳綺莉太老

切一半咪得囉

突然多條屍

背心短袖短褲短裙長袖長褲 一年四季都齊

好悶

go go magic ranger!

場場戲都好型 擺哂pose
但內容有D鳩

WiFi = 閻羅

你都去企啦

可能真相係一班毒撚打機自己ff左個故事出來

屌你

plan b

珍

一定係李敏寫得太衰

南邊圍村

套野格局似罪惡城

611

611太平協議 尷到仆街

611太平協議笑撚死

Agger

陸駿光幾型 做咩要食白卡婆

屌我都諗起
又要處理屍體

721雞地協議

俾成蟲大哥玩到殘

唔係想屌但少悶

你全家一齊去企啦

大平街
香港政府管唔到
警察唔可以入嚟

611太平協議

太平街係咪真係咁把炮

好撚中二好撚膠

呀啲配樂又做得幾好

好睇喎

其實大家當佢cyberpunk咁睇可能會舒服啲

好似有d 嘢想講吓咁喎

想兩倍速

太平街內循環

自己人查

吳綺莉老咗好多

到底做緊乜尻

現實生活 啲狗一定照衝

如果元朗國圍村主題應該會好睇d
一條街太無說服力

成班鄉黑嚟

得幾條友廢噏就講到個架空背景有幾咁亂世，點投入呀大佬

啲對白太中2太尷尬

仲中二病過啲港漫真係有啲老尷

少尷

黃德斌幾型

係 前幾日經過見到天爺 比佢嚇親

好多年前d 戲都係咁
好尷尬

仆街呢個post啲comment仲好睇過套劇

duck bun好霸氣

yuu女人黎？

helen個樣帶到我出戲

現實有版你睇，元朗國

金田一

套嘢好撚鳩 好正

乜撚嘢對白

個個好serious咁
但完全拍唔到個氣氛

其實係咪精神病院黎

不祥人呀？

611靈糧堂

一早提咗你哋呢套邪邪地

viu 曲線避開中共国安法

唔係個故唔得，係啲對白

一字排開chok住出黎迎接人

可以同《地產仔》馬王比美 一樣咁man

我入唔到去

要光復太平街。

海藤瞬

Yuu啲戲屎到我出哂戲

dragon出來了

套戲真係睇周秀娜

白卡仔想溝女

屌你真係智障

一路睇 一路笑

Yuu真係好白痴仔

Yuu on9仔咁

拍到懶凝重同神秘咁但完全唔知發生咩事

Yuu好好戲

咁都有得link到

成條街得幾條友？

好慢呀
個個大頭做咩呀？

林德信

food dragon真係似弱智

屌 原來打錯

Dark reunion

睇咗一半心諗套劇做乜撚呀
我已經好專心睇
但都唔撚知佢哋想點

佢明ab扮白卡佬扮得好好

其實條街係咪專登劃出黎做精神病院架

幾好笑

唔係似啦

個個大頭仲要來回幾次

豪哥

佢都唔係好老姐下話？

定係其實係扮弱智

今集有冇姜濤

好cute🥺

點解helen 個頭髮可以一晚唔同色

娜姐好撚正

呢套劇係唔係德斌同娜姐carry

係佢先有氣質加嗰陣白卡味
個造型幾正呀

Yuu演弱智幾成功

會唔會好似逸善咁呀，on99突然一出手就變型

擺低對波

我朋友見到天爺 隔幾日就去咗啦

天爺咁睇好似john wick

姜b做乜角色？

我都覺

分手100次？

屌你老味啲對白好撚老土

天爺個仔

做乜9

Yuu係唔係弱智？

吳綺莉好似松下紗榮子

其他已經咁
加埋姜B, 唔知仲睇唔睇

寶貝盒

係 viu好多時有呢個問題啲對白同節奏出事

鰲拜

覺得yuu係扮傻有陰謀

太平街六芒星

精神病人重回社會康復計劃

中二病setting

放低最重要既野係咪換到靈魂寶石？

同埋有無lokman

放低本周秀娜寫真集

套劇好撚再狀

中二病到

唔係呢 點解硬係咁尷咁

大家怪錯左佢戲屎
原來佢角色真係弱智

認真，衰撚個CCTVB

咁我咪....

得返黃德斌同娜姐舒服好多

似winston囉

想睇Lokman

我都覺
佢啲衫幾好睇

攬枕

出嚟唱蒙著嘴說愛你

雪糕 刷牙嗰本

九成時間喺度chok

真係做戲咁做
乜野放低最重要既野
個感覺好老土

白卡味

如果電視可以好似youtube 咁較快1.5x 就好

男排女將受歡迎都係節奏快，依套堅想訓著。。。入唔到戲

當笑片咁睇會幾好笑

611太平協議、救命之恩

編劇咩人黎, 中二到咁

係太平街掛番個

能打仗
打勝仗

即刻成件事好睇咗

你係咪見到天爺溝緊兒登

啲戲唔撚掂囉

太平街其他江湖兒女去咗邊？

好好笑 成班中二病

"葉蓋天之子，母親早逝，
自小懂事，希望能在未來某一天能替父親分擔幫會的事務，
希望憑自己的努力，闖出一片新天。"

好隔硬咁講大道理

其實盒嗰啲故事都夠拍20集

能打仗
打胜仗

一個故仔 一滴眼淚 一個紋身
其實應該聽到個下就已經知道係試伏

唔好啦 我以後點J

好似地產仔咁囉

最好迫哂太平街D人做yuu會員

掛住排球了

所以上面有巴打話眼高手低係無講錯到

講真viu 拍親呢類劇都炒
希望佢哋可以進步得快啲

結果放低咗對水袋

呢套其實係咪中二病笑片嚟

周秀娜 妳今次仲唔死

跟黨走

天爺=六樓後座susie

所以娜姐係精神科醫生

李敏都唔識

diu 我諗起個毒L

似女大丁

好翻就走得
真係青山醫院嚟

地產仔好睇d

救命之恩
屌你多謝你執返我條命得唔得je 江湖少少啦大佬又唔係合家歡時段

淨係識229嗰個李敏（ranya)

德魯納酒店溝John wick?

唔知點解覺得娜姐有d shots好似呀妹

話唔好睇嗰啲係咪年過五十睇開tvb?

隊長

娜姐係入黎查內鬼?

係 大家當係會好好笑

入面啲舖頭買嘢係咪有yuu積分

會唔會係真傻

冇做yuu會員冇飯食

拍食物龍點變白卡都夠20集啦

又想認真
又拍唔出認真

男人版熟女強人？

劇本導演都關事嘅

省姐撚 撚呔撚

X2 等緊lokman出場

奶奶

周秀nana

俾個名你
叫nana

娜姐好似幾啱做呢個角色

但問題係無乜cyber既特質係入面

聽到李敏講有科幻有打鬥有親情有愛情有穿越

你就知伏到仆街

Bgm係幾好

城寨味濃

原來啲名係天爺改

點解要幫人改名

周秀娜同黃德斌依場戲好少少 無咁尷尬

好殘忍

好殘忍呀

娜娜

點解周秀娜依加咁撚似六毫子

成班傻鳩

yuu一出聲我就想笑

點解啲收音會咁
有啲又OK，有啲又奇奇怪怪

放下過去掛

係咪 yuu 拉低晒成套劇

好撚中二病呀 我笑撚到噴血

珍啊

爆完人全名，再叫人NaNa

等睇lokman

Yuu做乜鳩

啲對白好戇鳩

尷到笑 認真樣講啲膠對白
我覺得個bgm都少少出事

lokman做後生天爺 好難想像

Yuu個角色叫MCM做會唔會好啲

真係有啲似馬田

Dragon出來了

yuu死傻仔

Yuu 扮馬田扮得好緊要

Hair cut 500 up

queen個頭係咪又轉咗色

見到李敏個名就知伏
都唔知佢點揸筆搵食

想份cyberpunk變左老翻城寨英雄

盤菜

YUU 你返去7仔到唱YUU算啦
咪鳩再拍劇啦
拍劇唔岩你

睇左大半集個氣氛都仲好怪 Scene同對白都唔sync咁...

Chrissienana

YUU行到好on9

地下世界既細節位唔係咁易寫
要有好多detail去鋪出黎
依家咁樣一集, 一口氣出哂角色, 背景
所以有D又急又亂, 又老懢

睇多3集

我都係ran爺

d角色好少 好似成條街都係得佢地幾個

張靈！

幾時有

咁我覺得OK

千尋改做小千咁囉

或者好似二郎神咁，開咗第三隻眼會突然認真變勁

好能仁

周秀娜露對波出黎應該會好睇啲

個節奏出出地事

Lokman好型幾襯套劇
可唔可以快啲出嚟

前面話YUU扮傻 會唔會佢就係final boss
頭先條屍就係佢殺 想嫁禍比娜姐

六樓後座係正常後生仔
太平街係白卡街

法號黎

間鋪頭有pulp fiction海報

係咪唔會有日頭戲

成條街但係無位

啲對白

李敏係仲停留喺80年代

子彈
白玫瑰
food dragon

故事先第一集冇乜感受、不過鏡頭、音樂麻麻哋
套嘢個故仔咁別樹一格，但拍攝手法、鏡頭、燈光好老套，又瘋狂鋼琴bgm（都唔撚夾
角色全部都係靠對白帶，好平淡，一開始就係咁講講講，拍到學生作品咁

冇咗對波幾耐

Ran爺正好多
表白Ran爺

太平街可能無日頭

牙man好似係做後生天爺？
定禾記錯

yuu真傻，殺曬其他人

娜姐>劇情

又要係條街開舖 又唔比人入條街 咩邏輯

啲鏡頭
要慢慢等哂啲人一齊行先
睇到我好想開兩倍速

吳綺莉oh Shittttttt

冇電視果時呢 就係日頭

如果係嘅話 好TVB

都話係唔畀狗入去執髮

唔知點解每次見到娜姐都會諗起

周秀娜你今次仲唔死

李敏真係唔會令人失望

night shift

開頭都見到呢個名
仲有個叫小自由

我睇撚到反胃

中國特色嘅資本主義

唔知雖遠必誅誅唔誅到入去太平街？

有少少似，有陣鑊味咁

真比佢地任何一個角色襯
辮子頭

無江湖味
正經人寫黑底劇本

而家咩地位，仲邊駛露

詭探

其實套野個世界觀可以好多野玩
拍番孤泣本殺手世界都夠正
比cctvb拍撚到屎咁 仲要冇買版權

同之前暖男爸爸男排女將差好遠，隔一隔先播係好事

啲對白尷到我起雞皮

lunch gor想呃蝦條定send自己條J俾人
係中大門口屌啲女生係臭雞

一個咁既人係連登被班黃膠吹捧
仲屌返啲批評既人話係分化撚、你又做過乜野
有時我都希望果啲係黃營打手pr

咁叫吳綺莉露

咁其實最正路 佢打果陣就好型好勁
我純粹9up

正常百姓都可以入去攞yuu積分

娜姐carry

有咩

江湖人日頭訓教？

真心 有啲想嘔

如果講到佢地個背景個係都殺人唔眨眼

應該個個都有一陣由骨發出既冷酷 唔係咁善言/唔應該有陣係咁chok既表現

有聲

小自由嗰啲野伏到仆街

終於明白過冷河嘅意義

你一定要催眠自己
嗰啲係pr分化撚
咁就冇咁激氣㗎啦

林德信好似馬田 d feel😹

夠 5000 yuu 分就可以換一本周秀娜寫真

暫時都未見到有霸氣

咪再講孤泣呢條垃圾啦
佢本本書都係抄

bgm同有認真對白嗰啲scenes真係好唔夾 破壞曬認真嘅氣氛 依家望到天爺同yuu個樣淨係想笑不過睇定先 始終第一集太多嘢bg要交代

都應該會拍呢個反差

又講到太平精神病院咁把炮
死個人有咩咁大不了

呢套有幾多集

tank

Tank

Suzuki

呀Tank

Tank都係江湖兒女

Tank??

cctvb好似係叫殺手

盧友

Tank?

幾時到方方

Tank?!

咩料 轉唔切

VV yan 條仔叫咩名？

好心佢啲鏡頭就求其搵套黑社會嘅戲抄下啦
拍到好冇feel

大佬Tank?????

男排係覺得1個鐘唔夠喉

ali

殺手世界佢抄邊本？

Tank
佢就係龍吐珠?

屌你啊Tank

牙tank個頭

Tank
Mk幾啱佢做

diu

黃一飛咁

鐵頭功

9把刀

真係用好多新人

屌
嚟真

玩曱甴

可唔可以快啲出Lokman同松枝 好悶

屌

屌！！！！！

Suzuki做黑社會

牛仔外套個條友好熟口面

有有人覺得setting 有啲似三哥個鎮遠鏢局

屌
忽然諗
如果咁嘅場景 拍天航嘅D系列會好撚正

曾志偉都可以做大佬喇

Tank好適合

唔係，係你口味獨特姐

Tank啱做呢啲

Suzuki都入到黑社會咩

米4比做黑社會既咩

如果寫太平街成班都係吸血彊屍, 維持地下秩序
可能會幾好

Tank好撚似馬騮

上個po 有講

諗起之前有po話90年代香港黑道片最寫實
呢套拍出嚟嘅感覺好外行

咁就死左

suzuki

好尷尬

有日頭戲啦

Tank又幾啱做呢啲黑社會角色

吞曱甴死？

Suzuki咁矮做飛仔?

咩黎

食種？

咁就死咗？

點解食完條蟲就會死

千機變

係 反而特別啲

有日頭

tank幾好戲

太平街 2020 武統華盛頓

原來係有

屌唔想見到 yuu 呀

林德信幾好笑

又係 yuu

原來太平街有日頭

嚇撚死

yuu完未呀屌

白卡仔真係想溝nana

有毒

白卡佬又溝女

開始唔想見到food dragon

屌 弱智仔又出黎

Yuu

我記得好似係連登 有個故都係講紋身師
又係講到條街咁恐怖

開始派膠

個BGM

點解食咗就會死

yuu溝女

白卡仔

千機變咁

唔好話，黑社會好多都甩皮甩骨

白卡仔溝女

屌死狗公

米4比入黑社會架？

唔通yuu先係男一

搞唔掂啊

係囉 食死咗

桃膠麵

其實係個弱智仔搞亂左成套劇

yuu兵

food panda

屌 YUU好煩 拉低成套戲

屌唔好呀

派桃膠

屌 真係好似馬田

點兇人啊大佬

最後個本出未

伊麵

點解講嘢咁撚戇鳩

yuu太多鳩野，喧賓奪主

咩料 做到好似傻仔咁
大佬你係溝女wo

唔見你出聲，以為你已經棄咗

yuu男一我唔睇算

乜鳩

煮埋野食仲唔係馬田

笑到我肚痛

我覺得food dragon幾q喎

係咪姜b準備出來救nana啦

瘋狂用對白交代劇情

屌yuu

娜姐都厭Yuu老尷

仆街自己講自己笑好尷尬救命

Yuu好煩膠

yuu真係重度

好撚煩膠

馬田唔溝女

全尼把聲真係好好丁

又人物介紹

娜姐正到

same

food dragon 好似一個角色
史力加嗰隻驢

成機抽水

真係好似馬田

娜姐唔該幫我摑佢

可唔可以快d解決yuu個回憶盒，等佢快d搬走

娜姐真係好靚

諗起食神啲

娜姐 stop 佢啦

Yuu輕度弱智咁

姜b會唔會溝nana

搵人捉佢返青山

對腳好正

yuu好煩

用左全集仍然係逐個角色介紹
好低手

條腿

太平街係咪有匡智學校？

娜姐真係好撚正

娜姐大脾

幽默靚仔

全盛既edc

未呀
依家要湊hugo未出到
其實啲場景好啱拍D01同D02
德bun個feel好似樊系數

Yuu講疊字cls

點解天爺會畀白痴仔做左右手

有肉地幾好啪

溝娜妹

好撚恐怖

姜仔死咗

牙姜

應該有劇毒

姜B

Yuu 只要當佢on9仔就幾好笑

姜b

cut 咗yuu就好睇

見到poki

姜？

下姜b死左？

有姜b了

yuu負責人物介紹

姜濤扮mk仔真係入型入格

睇錯 太平望啫

真係MK潮文黎
全部人既背景設定都直白

姜b幾有型. (未開聲)

靚仔先做到呢啲角色

你仆街

老左變黃德斌sosad

好似係鬼黎？

仲輕度 得50幾

原來姜B死咗？

姜B？

天晴b

姜B咁快就死了

姜B幾型喎

姜B係咪唔會有對白 淨係回憶入面打下?

姜B劈友

Yuu扮傻溝女ja

真係好啱做外國殭屍王子

扮?

姜仔斬人

點解？

覺得遲d娜姐激嬲yuu，yuu之後因愛成恨

TANK

改改個劇本變組隊打排球會否好點

我都見到

後生係lokman
姜b係仔

姜b出一集就死咗？

姜b傳說中嘅動作場面？

下 姜B係回憶定望睛後人？

tank真係好似飛仔

yuu真係幾靚仔

屌，幾撚時可以捱到姜b 出場

黃德斌後生係姜濤

你話yuu新入嚟就話可以接受你咁姐
你已經係老屎忽
你獨有嘅on99節奏令到成條太平街個氣氛都營造唔到囉

太快睇唔切姜仔

要唔出聲唔做動作

見到牙tank就想笑

白卡對力圖？

型撚到

得咁少

佢個仔

細john

呢套好似有免費巴

5p故

見唔到添

呢套有無中出？

唔好啦

本身就係

覺得麻麻...

你唔係話我聽姜b死左呀屌你
等我咁九耐

Tank隔離條友好熟口面 乜水黎

班靚仔一定會話:你地老野既時代已經過左去嫁啦

左邊有啲似袁偉豪

姜b死咗

黃德斌個仔黎

黃德彬close up
貼上去d so穿晒崩

poki同阿神係咪得啱啱嗰段會出現

點解yuu好似有個鰓咁

蒙著嘴去劈你

講到好似第一日有人死咁

姜B幾型，個幾秒好睇過全集

笑到仆街

好煩好想叫佢收聲

似許賢多

想要真人

suzuki做乜鳩

屌suzuki扮黑社會

黃德斌後生係Lokman
佢係黃德斌個仔

Wasabi矮撚到

有個說法

唔係呢個呀

班細嘅咁撚串

So I say I 劈 u～

Suzuki好出戲

企係到個個係咪姜大衛個仔 星二個個

頂

Suzuki 去劈友應該好安全 因為睇佢唔到

太平街得幾條友姐 多條撚

又611條約

大結局係咪阿 lam 出嚟唱
「狂儲yuu分，極吸引....」

啲盒又話係回憶
個個盒都咁新淨

霍哥

140都可以做黑社會係咪劈友易啲避

suzuki做古惑仔

後面條友講對白好似讀書咁

套野jm9

頭先close up以為係許賢

Suzuki好唔襯

釋除疑慮

tank d戲唔差

睇睇下post就missed左姜b出場

Tank黎搞事

好似中學話劇表演

150啫

完全冇厘霸氣

笑咗出聲屌

611 條約

牙科用狙擊槍殺咗依兩條友啦

似係佢地做

食左佢

大人講嘢幾時輪到米4講嘢呀

個編劇唔係MK都睇多幾集古惑仔先喇.......

suzuki算老幾

咁矮嘅

打爛人啲野拍拍羅友就走

打爛野諗住走

鏡頭爭啲影唔到佢

一出聲就變yuu
(姜b I love you

江湖打機咩

VVN

睇到好眼訓

同一個紋身

刀劈向如絲肌膚

Suzuki行古惑真係行得好前

Suzuki會唔會太矮

身高差

好撚kam

侏儒都做黑社會

依條女真係好出戲

VVN係Tank心入邊

條女好屎戲

正

嗰妹真係好醜 …………

阿妹啲戲真係搞唔撚掂
講對白假到仆街

耍兩下詠春功夫

平時唔駁嘴都要講埋出嚟

個妹啲戲真係。。。

個女仔柒版肛交敏咁

條女做乜鳩呀 係咪鍾意天爺搞父女戀呀

啲戲太廢

真係越睇越諗唔到佢得18歲..

龍妹把聲妹刺耳

龍妹啲戲同佢牙哥一樣

條女咩事 好作狀

呢條女好煩膠

語氣問題
講數講到公司開會咁

劇情未知，但啲對白好生硬

另一個坐係到個個乜水 好撚熟口面

啲茄汁幾正

天爺，你？！

睇返愛回家啦

其實點解係都要懷疑nana？

劈極都劈唔到佢
唔就手

見到龍妹個樣我諗起撈屍～

Mean到

有絕症咁老土

可能做開扮細路呃阿婆買倫敦金

唔係呀妹都話

又鼻血咁老土

第一集就flag

袁偉豪

個妹成個張嘉儀咁

啲血假撚到呢

好鍾意樊系數呢個角色

啲血有聲

都話唔係佢

你咪撚當係現實世界先啦
佢講嘅係一個故仔，咩都有可能發生

係lala
According to 天爺

韓劇男主

我都覺 不過迎住呢條女之後會搞事

D color tone 個個人個嘴都好似中晒毒咁

閃避+100

啲戲真係災難級

咪撚再講611

有波睇啦

Cls完全唔知張紙寫乜春

佢一入嚟就有命案喎

又老套 又中二，點追呀

要怪物化嗎

松枝

我見到條女粒lin

龍妹啲戲好撚屎....差啲因為佢頂唔順想熄電視

我都聽到

坐同企 識唔識分

松妓

條女

李敏個女

周秀娜老豆係咪張竹枝

松枝呢段讀白 都幾型 好似係

條街咁普通好令人出戲

tank 做串嘴爛仔好入型入格

張松妓

張松枝

根本唔會輪到佢出聲
佢一出聲應該畀人掌咀

邊度 邊個？

葉天晴之墓

好有情有義
余老爹
蕭紅 賴飛雲 樊系數

最鐘意呢3個

又打錯佢個名

同龍哥啲戲一樣好撚趕客

圖？

松妓又去日本溝女？

張竹枝
又多個花名

遠景d人都高成截

啱啱訓係度紋身個個

你問坐喺度嗰個喎唔係咩

好mk

姜b大頭

咁樣講啦 啲鏡頭影風景影得幾靚 不過劇情設定同對白就

姜B一出就完

姜 b

新名

終於做完

夜晚先出現，會唔會係鬼？

首歌

屌咁就完

片尾好tvb

其實有樣野做得好岩
姜B唔洗講野 淨係chok

姜B 做戲唔洗出聲

姜仔

yanting

MK仔

節奏有啲慢

竹枝

下？
我b最後個shot引人聽日睇

d 長鏡擺得唔錯

係張竹君

圖

龍妹完全唔撚掂

認真 睇左啲乜

Nana都無做過咩？一黎就個個針佢，好夾硬喎

好撚TVB

周殷廷

竟然係yanting

張竹君d friend

首歌好聽

轉頭放上黎

今集姜b啲戲比其他人無咁尷

其實set做一棟大廈會唔會好啲

但都冇乜直接關係架 佢地一口咬定咁

姜B會唔會好戲過yuu

條街真係好普通

Agree睇到好撚尷尬
對住其他演員 差幾條街

係，一聽聲就認得

諗起佢同ian做死神

首歌正

周欣停？？？？

到時改改下叫做張竹君

背住都見到

平時唔駁嘴
呢句咩事

好撚悶

一入嚟就串哂全世界

轉頭放

姜b出場，2秒

姜B暫時未有對白

有啲悶咼

珍 邊個唱

係喎
本身套嘢係新加坡拍
唔知抽離啲係咪呀好啲

Suzuki企緊wor
我想問係同tank一齊坐係到同天爺 講野個條友

fit曬

片尾曲咁似tvb啲歌。

張竹君

thor唱？

其實天爺同娜姐個關係已經夠我追

好耐冇出歌

會友樓

得嗰幾秒都尷咁冇救啦

首歌仲衰撚個星夢喎

原來又係靠關係

睇咗d乜嘢

啲空鏡係有feel
但一影人同講故事就麻麻哋

邊套

覺得唔錯

好容易望咋

唔會有墓碑但未死卦

真...
不過第一集啫 大家俾啲耐性

悶。第一集都吸引唔到人睇注定收皮

搵天航寫得唔得
呢啲故事 天航寫得好好多

[VIUTV][99台]太平紋身店 1月18日 2130-2230(3)

岩岩先入po, 幾驚得我覺

點解你睇天航但又會睇垃圾孤泣

下集好似好啲

果然白玫係唔正常

下套劇見

我屌
viuTV啲剪接真係世界第一

扑嘢

我諗呢套嘢睇多2集就棄得

鄧智偉啲歌真係唔差嘅

下一集又推得咁快

白玫都有人想屌

吳綺莉發癲

吳綺利終於正常

姜係咪做緊禰豆子？

有排 等下啦 都唔爭在

好似疫情底下
邊返做local shooting

又係預告世界級

真係最撚叻係剪預告

太平間

姜B都未開口講嘢

viu既預告片係a級

yuu大頭即好多戲份

屌 第二集預告剪得幾好睇

屌viu又開始玩下集好睇

預告係最好睇

速龍都得，黑社會點解唔得

個cover好似鬼故

卓琳準備出場

白玫個樣，好唔開胃⋯⋯⋯

講真第一集嚟講最高質都係暖男爸爸

下...唔怪得之啦

姜b係咪每集最後出一分鐘了事

白玫做返癡線婆，即刻舒服晒

原來真係精神病院黎

小心bam

戀愛要在生日前 微電影黎

S級啦

有機會

白玫下集做返自己

佢唔洗講野嫁啦
一開口就出事

佢簡介嗰陣都講過話

預告好似電影咁緊湊…

預告永遠最好睇

renci

悶到瞓著

預告ok喎

吳綺莉做返自己

要有啲眼力先望到 放心

Miss咗第一節 點解啲人話太平街死咗人班狗入唔到嚟

速龍咪即係黑社會